唔好意思，但我真係唔認為拜登有實力對付中國

先唔講中國有無佢同佢個仔把柄在手
更加唔講佢係咪會幫中國做打手既華爾街傀儡
你地睇下佢個樣啦就算真係相信佢會對付中國 你覺得佢會對付得到咩?
真係想像唔到佢會有咩成就

不嬲美國就唔係俾總統話曬事
係trump用行政命令奪權所以咁多民主左膠屌柒佢

簽嘅嘢啱心水

食正佢地個範咪唔出聲
不過右派一樣無出 唔夠團結同行動力

其實都叫步履輕盈，計埋仆兩次次街都可能快過侵侵
侵侵真係肥左d

咁既美國總統...世界又會再變黑暗啲

啱啱地鐵聽到連廢老都笑鳩美帝總統，利害了我的國

China Joe

一直關注香港事件，天佑緬甸已經知咩事

交比布林肯自己話事算 佢連面對記者都冇勇氣